讓媽媽放心購物！日本商業大樓提供「寄放爸爸」服務

日本從4月27日開始連放十天連假至5月6日，不過連假期間人潮擁擠，大阪難波的商業鬧區一棟辦公大樓，竟然趁勢推出了「寄放爸爸」服務，讓媽媽們可以盡情購物，爸爸與小孩也能有地方休息。

據《朝日新聞》報導，位於辦公大樓內的租賃會議室「難波御堂筋Hall」利用了多餘空間，除了提供可以隨意躺臥的墊子外，也準備了DVD給兒童觀賞。費用為成人1小時500日圓（約新台幣140元），將持續至連假結束為止。

一名受訪的40歲爸爸守田利基和他5歲的兒子，就在媽媽購物時被寄放在此，爸爸還表示，「能夠坐下休息太好了」，會議室的負責人則說，「媽媽也可以前來利用此服務」。

有冇姐姐照顧埋爸爸先

其實係飛機場

爸爸緊係去飛田新地叫雞喇

呢鋪仆街，冇人阻止老母買野，一日就爆硬卡

據《朝日新聞》報導，位於辦公大樓內的租賃會議室「難波御堂筋Hall」利用了多餘空間，除了提供可以隨意躺臥的墊子外，也準備了DVD給兒童觀賞。費用為成人1小時500日圓（約新台幣140元），將持續至連假結束為止。

女人行起街黎真係痴線

第一下諗起呢集最好笑，jerry成日比人撚佢廢

男賓部 女賓部

男賓部托兒服務

HJ兩Q，賓周都損

如果有準備埋dvd比爸爸觀賞就更好